{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158072?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 해미르스파펜션"
    },
    "text": "例えば、人数追加に伴う追加料金は基準人数以外に出る費用で、乳幼児を含めた1人当たり20,000ウォンがかかります。 また、バーベキューの利用による費用も様々ですが、2~3人が利用する場合は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6~7人は40,000ウォン、8人以上は50,000ウォンが追加で発生します。 ご利用の際、肉類や魚類の調理は不可能で、全客室禁煙です。 また、予約前にはご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 また、外部利用施設は天候や事情により運営変更があり得るという点も留意しなければなりません。 そしてお知らせ事項として宿泊施設の入室は15:00であり、退室は11:00です。 また、1組が2つ以上の客室を予約したり、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。 夏季には屋外プールが運営され、9月16日を基準に締め切られます。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金は何人以上で発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数以外の人数からかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金は何人ごとに異なりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数ごとに異なります。2~3人は20,000ウォン、4~5人は30,000ウォン、6~7人は40,000ウォン、8人以上は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉類や魚類の調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、肉類や魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべき案内や払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "予約前には必ずご利用案内および払い戻しポリシーをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "外部利用施設の運営は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、外部利用施設の運営は天候や事情により変更される場合がありますので、留意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設の入室は15:00であり、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "1組が複数の客室を予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、1組が複数の客室を予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "男女3人以上が同室で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、3人以上の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "夏季には屋外プールが利用できますか？いつまで利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されます。ただし、9月16日を基準に締め切られますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 411
    }
}